【重要戰略】十月重奪立法會

葉國謙同葉劉嘅言論，印證71重奪立法會係非常正確，而且重要嘅行動。

係依班腐敗嘅（前）議員嘅眼中，人民只係佢地股掌間嘅愚民，同埋可以任意擺佈嘅政治籌碼。

立法會嘅權力係由人民賦予，絕不是自有永有。當議員視人民為棋子嘅時候，人民就有絕對嘅正當性推翻立法會。

所以，下一步，
重奪立法會，實現雙普選

關鍵係我地如何重奪立法會

上次有手足做左成立臨時立法會嘅宣言

但明顯授權不足，以至無咩人談論

若果要再搞一次百萬遊行，訴求必定係解散立法會，實現雙普選

授權我地
用盡各種方法
解散立法會

我地嘅戰線，絕對要等到十月立法會復會

我地到時要重奪立法會

光復香港 時代革命